英國妹教意大利人煮意粉

呢個每次睇都覺得好搞笑
Gino聽完係真心嬲

If My Grandmother Had Wheels She Would Have Been a Bike

個比喻